求家用投影機推薦

房仔細細有冇可能用到 家用投影機?
唯獨是有一面好多空白既牆

想問下有冇可能 用到家用投影機?

推

JmGo

平野黎計
Short throw就 ht6517st
普通就 hd142x
幾百蚊外國ship過黎

sony

如果香港買或淘寶..平平地有冇?

玩唔玩得過?

你預幾錢畢直先
平既3 4百都有
貴既幾萬到
你要買映牆既一定要買流明高既
如果唔係d色淡到睇唔到
同買最好買led既
非led 白同黑都差好遠

當係電視咁用, 得唔得
想買部投影機+SOUND BAR代替電視, 有冇得諗

低階唔用搵幕差好遠

我屋企投影機去屏幕2米半左右, 個screen 120吋緊緊投得晒, 已經set到最細, 如果無2米距離, 可能得60吋到80吋左右, 不如睇返電視算.

用緊Epson tw5350

諗住平玩,1000樓下....唔知會唔會差到睇都冇隱...
諗住放係電腦台頂斜斜地射去牆

唔用幕顏色一定差
斜斜地畫面實變型

梯形校正有冇用?

如果冇辦法都要放棄

呢隻點睇

我以前都有玩開 有部benq 不過彩虹眼效應 所以放左 你最好去啲鋪頭睇下 望畫面會唔會有啲彩虹的散光係度 冇的就玩啦 有的就證明你隻眼唔適合玩

死左條心佢啦。